C柒根本係皇既寄生蟲

成場波屎到唔識講，同salah 頭嗰廿分鍾比真係學界級數 正宗隊友勁但glory佢攞晒既marketing product

yes
冇C朗都肯撚定入到決賽啦

有球證就得啦

疤塞有球證就入唔到

連續六年歐聯神射手

決賽全場無表現 咩歷史最佳？

今場老虎撚真係睇實佢啦，加上屍柒又慣性大賽潛水
係爆撚左個B朗出黎姐

c朗在場 士氣提升50%
c朗傷出 士氣提升200%